
                      Es una película bastante mala, cutre, mal hecha y con unas interpretaciones horrorosas. Guión infantil, pobre y muy básico. Los aduladores de esta mediocridad de film deberían respetar las opiniones contrarias, y no comportarse como unos fanáticos nazis.
        
            